「學術討論」 香港人應學習《義勇軍進行曲》

你哋班連登仔好心學下唱《義勇軍進行曲》

起來！不願做奴隸的人們！（起身啦！唔想做港奴的人們）

把我們的血肉，築成我們新的長城！（我地要不惜血肉，要建立新嘅長城）

中華民族到了最危險的時候，（中華民族依家到咗最危險嘅時候）

每個人被迫着發出最後的吼聲。（咁慘烈 去到最後 迫住叫啦）

起來！起來！起來！（起身啦）

我們萬眾一心，（我哋萬眾一心，一個共同目標）

冒着敵人的炮火，前進！（敵人有炮火都要前進啊！）

冒着敵人的炮火，前進！（繼續向前）

前進！前進！進！（一定要向前進，唔好退，唔好走）

歌詞 唔可以改
絕不可以故意侮辱國歌

畢嬲都覺得国歌反撚到仆街
都唔知係咪小學雞唔識睇內容以為係打飛機愛国歌

唔洗改歌詞都夠哂反動

唔好改國歌
一定要唱 認真投入唱